如果陳柏麟冇唱勾手指尾今年幾歲..

柏麟